點解記者唔問中共係咪之前都係用依啲唔合格既醫療物資抗疫

成日報導中共將D唔合格既醫療物資送俾人
咁代表佢哋自己都係用緊依D物資去抗疫 eg試劑 咁何來聲稱抗疫成功？
如果有記者問 佢地答係用依D物資去抗疫＝明顯呃全世界抗疫成功
如果佢地答唔係＝特登整D唔合格既跣人
點答都死